汽車各類零件鋪頭討論 (主要屯元天)

事緣我覺得車既Parts成日都好似會比人搵笨 買親每樣野都要係咁問人 又要上網做資料搜集 太煩 所以想一次過開個Post 分享下我去邊整車 並非最好 所以希望各巴打都可以分享下
不過因為我住大西北 所以基本上我去既都係屯元天既鋪
利申先 屋企有架二手Noah + 一架岩岩落地既mazda3
唔講咁多 即刻討論
買偈油: 教育路有2間痴住既 因為我上次買力摩 得右邊個間有 入面個後生仔個樣毒毒地但都幾串下 5w30 5L$600 價錢應該都OK; 再上次去安興街個間買另一隻牌子 買完上網睇好似無咁既包裝 搞到我懷疑係假野 宜家仲放左係屋企

換偈油: 之前去開元朗好入既車房換 但後來覺得又唔知佢入咩油 又唔係平好多 又唔方便 之後就去油站換 唐人新村間esso個呀叔幾好人 可自帶油 人工包隔$150 佢仲會教你點睇車既唔同部件 叫你行落車底教你換偈油

噴油: 暫時未有用到既需要 所以唔清楚

玻璃膜: 都係安興街個間架啦

驗車: 去開夏巴 但好似好19 肥左2次 有無好推介?

驗車後整車: 夏巴隔離個間偉X 本身諗住佢係驗車隔離應該會劏你 但都唔係好離譜 仲會教你點"過驗車"

打蠟: 試過屯門間車之X 上facebook就有 打完效果幾好 不過唔知耐唔耐用

講住咁多先 有無巴打有更好既推介 唔想再中伏

上次驗車去大昌行驗
整軚通常都係安興街冬菇頭姐姐

車之戀=垃圾

肽我係安興街中X 賣bs多 你係咪講呢間？

驗車屯門歷迅幾好 兩年無執自己揸去驗都pass

巴打有無好介紹？

想問下換風油軚油有無邊間推介

換車胎 萬x行

屯元天想買pakelo 除左教育路2間痴住既 有冇好介紹?

買a050 一定係特佳

係呀

想問元朗邊間可自攜偈油？thanks